====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cycle de vie Recycler ne veut donc pas simplement dire réutiliser mais , en reprenant l ' analogie avec le monde organique , proposer un nouveau cycle de vie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

